{
    "attribute_edupersonaffiliation": {
        "af": "Affiliasie",
        "ar": "\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644",
        "ca": "Afiliaci\u00f3",
        "cs": "Vztah k organizaci",
        "da": "Brugerens tilknytning til hjemmeorganisationen",
        "de": "Organisationszugeh\u00f6rigkeit",
        "es": "Afiliaci\u00f3n",
        "et": "Rollid",
        "eu": "Afiliazioa",
        "fi": "Suhde organisaatioon",
        "fr": "Affiliation",
        "he": "\u05d4\u05e9\u05ea\u05d9\u05d9\u05db\u05d5\u05ea",
        "hr": "Povezanost s ustanovom",
        "hu": "Viszony",
        "id": "Afiliasi",
        "it": "Affiliazione",
        "ja": "\u6240\u5c5e",
        "lb": "Zesummenschloss",
        "lt": "Pareigos",
        "lv": "Pieder\u012bba",
        "nl": "Affiliatie",
        "nn": "Rolle ved organisasjonen",
        "no": "Tilh\u00f8righet",
        "pl": "Przynale\u017cno\u015b\u0107 (Affiliation)",
        "pt": "Afilia\u00e7\u00e3o com a organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Filia\u00e7\u00e3o",
        "ro": "Afiliere",
        "ru": "\u0427\u043b\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e",
        "se": "Du doaibma organisa\u0161uvnnas",
        "sl": "Vloga uporabnika",
        "sr": "Povezanost sa institucijom",
        "sv": "Anknytning",
        "tr": "Ba\u011flant\u0131",
        "zh": "\u8054\u7edc\u65b9\u5f0f",
        "zh-tw": "\u9023\u7d61\u65b9\u5f0f"
    },
    "attribute_title": {
        "af": "Titel",
        "ar": "\u0627\u0644\u0644\u0642\u0628",
        "ca": "Tractament",
        "cs": "Nadpis",
        "da": "Titel",
        "de": "Titel",
        "es": "T\u00edtulo",
        "et": "Tiitel",
        "eu": "Tratamendua",
        "fi": "Titteli",
        "fr": "Titre",
        "he": "\u05ea\u05d5\u05d0\u05e8",
        "hr": "Naziv",
        "hu": "C\u00edm",
        "id": "Gelar",
        "it": "Titolo",
        "ja": "\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb",
        "lb": "Zougeh\u00e9iregkeet",
        "lt": "Pavadinimas",
        "lv": "Amats",
        "nl": "Titel",
        "nn": "Tittel",
        "no": "Tittel",
        "pl": "Tytu\u0142 (Title)",
        "pt": "T\u00edtulo",
        "pt-br": "T\u00edtulo",
        "ro": "Titlu\/titulatur\u0103",
        "ru": "\u0417\u0430\u0433\u043b\u0430\u0432\u0438\u0435",
        "sl": "Naziv",
        "sr": "Zvanje",
        "sv": "Titel",
        "tr": "Ba\u015fl\u0131k",
        "zh": "\u6807\u9898",
        "zh-tw": "\u6a19\u984c"
    },
    "attribute_uid": {
        "af": "Gebruikers ID",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u064a\u0641\u064a \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645",
        "ca": "Identificador d'usuari",
        "cs": "Identifik\u00e1tor (UID)",
        "da": "Brugernavn",
        "de": "Nutzer ID",
        "es": "ID del usuario",
        "et": "Kasutaja ID",
        "eu": "Erabiltzaile ID",
        "fi": "uid",
        "fr": "ID Utilisateur",
        "he": "\u05de\u05d6\u05d4\u05d4 \u05de\u05e9\u05ea\u05de\u05e9",
        "hr": "Identifikator korisnika u ustanovi",
        "hu": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i azonos\u00edt\u00f3",
        "id": "User ID",
        "it": "Identificativo utente",
        "ja": "\u30e6\u30fc\u30b6\u30fcID",
        "lb": "Benotzer ID",
        "lt": "Naudotojo ID",
        "lv": "Lietot\u0101ja ID",
        "nl": "Gebruikers ID",
        "nn": "Lokalt brukarnamn",
        "no": "Bruker-ID",
        "pl": "ID u\u017cytkownika (User ID)",
        "pt": "Identifica\u00e7\u00e3o de utilizador",
        "pt-br": "Identifica\u00e7\u00e3o (UID)",
        "ro": "ID utilizator",
        "ru": "ID \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f",
        "se": "Namahus",
        "sl": "Uporabni\u0161ko ime",
        "sr": "Korisni\u010dko ime",
        "sv": "Anv\u00e4ndaridentitet",
        "tr": "Kullan\u0131c\u0131 ID",
        "zh": "\u7528\u6237ID",
        "zh-tw": "\u4f7f\u7528\u8005 ID"
    },
    "attribute_sn": {
        "af": "Van",
        "ar": "\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0644\u0647",
        "ca": "Cognoms",
        "cs": "P\u0159\u00edjmen\u00ed",
        "da": "Efternavn",
        "de": "Nachname",
        "es": "Apellido",
        "et": "Perekonnanimi",
        "eu": "Abizenak",
        "fi": "Sukunimi",
        "fr": "Nom",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05de\u05e9\u05e4\u05d7\u05d4",
        "hr": "Prezime",
        "hu": "Vezet\u00e9kn\u00e9v",
        "id": "Nama Keluaga",
        "it": "Cognome",
        "ja": "\u59d3",
        "lb": "Virnumm",
        "lt": "Pavard\u0117",
        "lv": "Uzv\u0101rds",
        "nl": "Achternaam",
        "nn": "Etternamn",
        "no": "Etternavn",
        "pl": "Nazwisko (Surname)",
        "pt": "Nome de fam\u00edlia",
        "pt-br": "Sobrenome",
        "ro": "Nume de familie",
        "ru": "\u0424\u0430\u043c\u0438\u043b\u0438\u044f",
        "se": "Goargu",
        "sl": "Priimek",
        "sr": "Prezime",
        "sv": "Efternamn",
        "tr": "Soyad\u0131",
        "zh": "\u59d3",
        "zh-tw": "\u59d3"
    },
    "attribute_givenname": {
        "af": "Voornaam",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645",
        "ca": "Nom",
        "cs": "K\u0159estn\u00ed jm\u00e9no",
        "da": "Fornavn(e)",
        "de": "Vorname",
        "es": "Nombre dado",
        "et": "Eesnimi",
        "eu": "Izena",
        "fi": "Etunimet",
        "fr": "Pr\u00e9nom",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05e4\u05e8\u05d8\u05d9",
        "hr": "Ime",
        "hu": "Keresztn\u00e9v",
        "id": "Nama",
        "it": "Nome ",
        "ja": "\u540d",
        "lb": "Familliennumm",
        "lt": "Vardas",
        "lv": "V\u0101rds",
        "nl": "Voornaam",
        "nn": "Fornamn",
        "no": "Fornavn",
        "pl": "Imi\u0119 (Given name)",
        "pt": "Nome Pr\u00f3prio",
        "pt-br": "Nome",
        "ro": "Prenume",
        "ru": "\u0418\u043c\u044f",
        "se": "Ovdanamma",
        "sl": "Ime",
        "sr": "Ime",
        "sv": "F\u00f6rnamn",
        "tr": "Verilen isim",
        "zh": "\u540d",
        "zh-tw": "\u540d"
    },
    "attribute_cn": {
        "af": "Algemene naam",
        "ar": "\u0623\u0633\u0645\u0627\u0621 \u0627\u062e\u0631\u064a",
        "ca": "Nom com\u00fa (CN)",
        "cs": "Cel\u00e9 jm\u00e9no (CN)",
        "da": "Kaldenavn",
        "de": "Voller Name",
        "es": "Nombre com\u00fan",
        "et": "\u00dcldnimi",
        "eu": "Izen arrunta (CN)",
        "fi": "K\u00e4ytt\u00f6nimi",
        "fr": "Nom usuel",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05e8\u05d5\u05d5\u05d7 ",
        "hr": "Ime i prezime",
        "hu": "Teljes n\u00e9v",
        "id": "Common Name",
        "it": "Nome completo",
        "ja": "\u4e00\u822c\u540d",
        "lb": "Allgem\u00e9ngen Numm",
        "lt": "Pilnas vardas",
        "lv": "V\u0101rds",
        "nl": "Algemene naam",
        "nn": "Fullt namn",
        "no": "Fullt navn",
        "pl": "Nazwa (Common name)",
        "pt": "Nome completo",
        "pt-br": "Nome Comum (CN)",
        "ro": "Nume comun",
        "ru": "\u041f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f",
        "se": "Olles namma",
        "sl": "Ime in priimek",
        "sr": "Ime i Prezime",
        "sv": "Fullst\u00e4ndigt namn",
        "tr": "Ortak ad",
        "zh": "\u5e38\u7528\u540d\u5b57",
        "zh-tw": "\u5e38\u7528\u540d\u5b57"
    },
    "attribute_mail": {
        "af": "E-pos",
        "ar": "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f\u064a",
        "ca": "Correu electr\u00f2nic",
        "cs": "Email",
        "da": "Emailadresse",
        "de": "Emailadresse",
        "es": "Correo electr\u00f3nico",
        "et": "E-post",
        "eu": "Posta",
        "fi": "S\u00e4hk\u00f6posti",
        "fr": "Courriel",
        "he": "\u05d3\u05d5\u05d0\u05e8",
        "hr": "Elektroni\u010dka adresa",
        "hu": "E-mail",
        "id": "Mail",
        "it": "Mail",
        "ja": "\u30e1\u30fc\u30eb\u30a2\u30c9\u30ec\u30b9",
        "lb": "E-mail",
        "lt": "El.pa\u0161tas",
        "lv": "Pasts",
        "nl": "E-mail",
        "nn": "Epostadresse",
        "no": "E-post",
        "pl": "E-mail",
        "pt": "E-mail",
        "pt-br": "E-mail",
        "ro": "Mail",
        "ru": "\u041f\u043e\u0447\u0442\u0430",
        "se": "Elektrovnnala\u0161 poasta\u010dijuhus",
        "sl": "Elektronski naslov",
        "sr": "Elektronska adresa",
        "sv": "E-postadress",
        "tr": "Posta",
        "zh": "\u90ae\u7bb1",
        "zh-tw": "\u90f5\u4ef6"
    },
    "attribute_ismemberof": {
        "af": "Groeplidmaatskap",
        "da": "Gruppemedlemsskab",
        "es": "Membres\u00eda del grupo",
        "fi": "Ryhm\u00e4n j\u00e4senyys",
        "nl": "Groepslidmaatschap",
        "ru": "\u0427\u043b\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0435",
        "zh-tw": "\u7fa4\u7d44\u6210\u54e1"
    },
    "attribute_mobile": {
        "af": "Selfoon",
        "ar": "\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062a\u0641 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631",
        "ca": "Tel\u00e8fon m\u00f2bil",
        "cs": "Mobil",
        "da": "Telefonnummer (mobil)",
        "de": "Mobiltelefon",
        "es": "M\u00f3vil",
        "et": "Mobiil",
        "eu": "Mugikorra",
        "fi": "K\u00e4nnykk\u00e4",
        "fr": "Mobile",
        "he": "\u05e0\u05d9\u05d9\u05d3",
        "hr": "Broj mobilnog telefona",
        "hu": "Mobil",
        "id": "Handphone",
        "it": "Cellulare",
        "ja": "\u643a\u5e2f\u96fb\u8a71",
        "lb": "GSM Nummer",
        "lt": "Mobiliojo numeris",
        "lv": "Mobilais telefons",
        "nl": "Mobiel",
        "nn": "Mobiltelefon",
        "no": "Mobiltelefon",
        "pl": "Telefon kom\u00f3rkowy (Mobile)",
        "pt": "Telem\u00f3vel",
        "pt-br": "Celular",
        "ro": "Mobil",
        "ru": "\u041c\u043e\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439",
        "se": "M\u00e1tketelefovdna",
        "sl": "Mobilni telefon",
        "sr": "Broj mobilnog telefona",
        "sv": "Mobiltelefon",
        "tr": "Cep telefonu numaras\u0131",
        "zh": "\u624b\u673a",
        "zh-tw": "\u624b\u6a5f"
    },
    "attribute_preferredlanguage": {
        "af": "Taal voorkeur",
        "ar": "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644\u0629",
        "ca": "Idioma preferit",
        "cs": "Preferovan\u00fd jazyk",
        "da": "Foretrukket sprog (evt. flere)",
        "de": "Bevorzugte Sprache",
        "es": "Idioma preferido",
        "et": "Eelistatud keel",
        "eu": "Hizkuntza lehenetsia",
        "fi": "Ensisijainen kieli",
        "fr": "Langue pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e",
        "he": "\u05e9\u05e4\u05d4 \u05de\u05d5\u05e2\u05d3\u05e4\u05ea",
        "hr": "Primarni jezik",
        "hu": "Els\u0151dleges nyelv",
        "id": "Pilihan Bahasa",
        "it": "Lingua preferita",
        "ja": "\u8a00\u8a9e",
        "lb": "Lieblingssprooch",
        "lt": "Kalba",
        "lv": "V\u0113lam\u0101 valoda",
        "nl": "Voorkeurstaal",
        "nn": "F\u00f8rsteval for spr\u00e5k eller m\u00e5lform",
        "no": "Foretrukket spr\u00e5k",
        "pl": "Preferowany j\u0119zyk (Preferred language)",
        "pt": "Idioma",
        "pt-br": "Linguagem preferida",
        "ro": "Limba preferat\u0103",
        "ru": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u043e\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a",
        "se": "Vuostta\u0161v\u00e1lljejuvvon giella dehe giellah\u00e1pmi",
        "sl": "\u017delen jezik",
        "sr": "Preferirani jezik",
        "sv": "\u00d6nskv\u00e4rt spr\u00e5k",
        "tr": "Tercih edilen dil",
        "zh": "\u9996\u9009\u8bed\u8a00",
        "zh-tw": "\u559c\u597d\u8a9e\u8a00"
    },
    "attribute_noredupersonnin": {
        "af": "Identiteitsnommer",
        "ar": "\u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u064a\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 ",
        "ca": "N\u00famero de la Seguretat Social",
        "cs": "Identifika\u010dn\u00ed k\u00f3d p\u0159id\u011blen\u00fd ve\u0159ejnou autoritou",
        "da": "CPR-nummer",
        "de": "Norwegische Personenkennziffer",
        "es": "El n\u00famero de identificaci\u00f3n asignado por las autoridades p\u00fablicas",
        "et": "Isikukood",
        "eu": "Gizarte-segurantzako zenbakia",
        "fi": "Henkil\u00f6tunnus",
        "fr": "Num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale",
        "he": "\u05de\u05e1\u05e4\u05e8 \u05de\u05d6\u05d4\u05d4 \u05e9\u05e0\u05d9\u05ea\u05df \u05e2\u05dc \u05d9\u05d3\u05d9 \u05d4\u05e8\u05e9\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05e6\u05d9\u05d1\u05d5\u05e8\u05d9\u05d5\u05ea",
        "hr": "Broj\u010dani identifikator osobe",
        "hu": "T\u00e1rsadalombiztos\u00edt\u00e1si azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m",
        "id": "Identity number assigned by public authorities",
        "it": "Numero di identit\u00e0 assegnato dall'autorit\u00e0 pubblica",
        "ja": "\u516c\u958b\u8a8d\u8a3c\u5c40\u306b\u3088\u3063\u3066\u5272\u308a\u5f53\u3066\u3089\u308c\u305f\u8b58\u5225\u756a\u53f7",
        "lb": "Sozialvers\u00ebcherungsnummer",
        "lt": "Valstyb\u0117s institucij\u0173 priskirtas tapatyb\u0117s numeris",
        "lv": "Publisko autorit\u0101\u0161u pie\u0161\u0137irtais identit\u0101tes numurs",
        "nl": "Burgerservicenummer",
        "nn": "F\u00f8dselsnummer",
        "no": "F\u00f8dselsnummer",
        "pl": "Numer to\u017csamo\u015bci wydany przez administracj\u0119 publiczn\u0105",
        "pt": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o atribu\u00eddo por autoridades p\u00fablicas",
        "pt-br": "N\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o atribu\u00eddo pelas autoridades p\u00fablicas",
        "ro": "Num\u0103r de identitate atribuit de autorit\u0103\u021bi publice",
        "ru": "\u0418\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440, \u043f\u0440\u0438\u0441\u0432\u0430\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438",
        "se": "Riegadannummir",
        "sl": "Mati\u010dna \u0161tevilka",
        "sr": "Jedinstveni brojni identifikator osobe",
        "sv": "Officiellt personnummer eller intermimspersonnummer",
        "tr": "Kamu yetkilileri taraf\u0131ndan belirlenmi\u015f kimlik numaras\u0131",
        "zh": "\u8eab\u4efd\u8bc1\u53f7\u7801",
        "zh-tw": "\u8eab\u5206\u8b49\u5b57\u865f"
    },
    "attribute_schachomeorganization": {
        "af": "Tuis Organisasie domein naam",
        "ar": "\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0635\u0635 \u0644\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629\u0627\u0644\u0627\u0645\\\u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0645 ",
        "ca": "Identificador \u00fanic de l'organitzaci\u00f3 d'origen",
        "cs": "Jm\u00e9no organizace",
        "da": "Hjemmeorganisationens entydige ID (dom\u00e6nenavn)",
        "de": "Domain-Name der Heimorganisation",
        "es": "Nombre de dominio de la organizaci\u00f3n de origen",
        "et": "Koduorganisatsiooni domeen",
        "eu": "Jatorrizko erakundearen domeinu izena",
        "fi": "Organisaation domain-nimi",
        "fr": "Identifiant unique de l'organisation de rattachement",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05d4\u05de\u05ea\u05d7\u05dd \u05e9\u05dc \u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df \u05d4\u05d1\u05d9\u05ea",
        "hr": "Oznaka mati\u010dne ustanove",
        "hu": "Saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9ny domain neve",
        "id": "Home organization domain name",
        "it": "Nome del dominio della propria organizzazione",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u5185\u30c9\u30e1\u30a4\u30f3",
        "lb": "Eendeiteg Heemorganisatiouns ID",
        "lt": "Organizacijos domenas",
        "lv": "Organiz\u0101cijas domeins",
        "nl": "Unieke Organisatie ID",
        "nn": "Unik ID for organisasjon",
        "no": "Unik ID for organisasjon",
        "pl": "Nazwa organizacji macierzystej",
        "pt": "Nome de dom\u00ednio da Organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Nome de dom\u00ednio da organiza\u00e7\u00e3o principal",
        "ro": "Njumele de domeniu pentru institu\u021bia de origine",
        "ru": "\u0414\u043e\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "ID doma\u010de organizacije",
        "sr": "Domen mati\u010dne institucije",
        "sv": "Dom\u00e4nnamn f\u00f6r organisationen",
        "tr": "Ana kurulu\u015f alan ad\u0131",
        "zh": "\u9996\u9875\u7ec4\u7ec7\u7684\u57df\u540d",
        "zh-tw": "\u9810\u8a2d\u7d44\u7e54 domain name"
    },
    "attribute_organisationname": {
        "af": "Organisasie naam",
        "ar": "\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629\u0627\u0644\u0627\u0645\\\u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0645",
        "ca": "Nom de l'organitzaci\u00f3",
        "cs": "Jm\u00e9no organizace",
        "da": "Hjemmeorganisationens kaldenavn",
        "de": "Name der Organisation",
        "es": "Nombre de la organizaci\u00f3n",
        "et": "Organisatsiooni nimi",
        "eu": "Erakundearen izena",
        "fi": "Organisaation nimi",
        "fr": "R\u00f4les pour ce service",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df",
        "hr": "Naziv ustanove",
        "hu": "Szervezet neve",
        "id": "Organization name",
        "it": "Nome dell'organizzazione",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u540d",
        "lb": "Organisatiounsnumm",
        "lt": "Organizacijos pavadinimas",
        "lv": "Organiz\u0101cijas nosaukums",
        "nl": "Organisatienaam",
        "nn": "Namn p\u00e5 organisasjon",
        "no": "Navn p\u00e5 organisasjon",
        "pl": "Nazwa organizacji (Organization name)",
        "pt": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o",
        "pt-br": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o",
        "ro": "Denumirea institu\u021biei",
        "ru": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "se": "Organisa\u0161uvdna",
        "sl": "Ime organizacije",
        "sr": "Naziv mati\u010dne institucije",
        "sv": "Namn p\u00e5 organisationen",
        "tr": "Kurulu\u015f ad\u0131",
        "zh": "\u7ec4\u7ec7\u540d\u79f0",
        "zh-tw": "\u7d44\u7e54\u540d\u7a31"
    },
    "attribute_edupersonentitlement": {
        "af": "Reg mbt. die diens",
        "ar": "\u0627\u0633\u062a\u062d\u0642\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u062f\u0645\u0629",
        "ca": "Dret relatiu al servei",
        "cs": "Pr\u00e1vo ke slu\u017eb\u011b",
        "da": "Specifik rolle i forhold til tjenesten",
        "de": "Berechtigung",
        "es": "Autorizaci\u00f3n sobre el servicio",
        "et": "Volitused selle teenuse suhtes",
        "eu": "Zerbitzuari dagokion eskubidea",
        "fi": "Organisaationoikeudet",
        "fr": "Appartenance \u00e0 un groupe",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05e9\u05d5\u05e8 \u05d4\u05e7\u05e9\u05d5\u05e8 \u05dc\u05e9\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea",
        "hr": "Pripadnost grupi",
        "hu": "Ezekre a szolg\u00e1ltat\u00e1sokra jogosult",
        "id": "Hak mengenai layanan ini",
        "it": "Qualifica rispetto al servizio",
        "ja": "\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8cc7\u683c",
        "lb": "Berechtegung",
        "lt": "Teis\u0117s susij\u0119 su paslauga",
        "lv": "Pilnvaras attiec\u012bb\u0101 uz servisu",
        "nl": "Recht",
        "nn": "URI som viser til eit sett av rettar til spesifikke ressursar",
        "no": "Rettighet",
        "pl": "Uprawnienie dotycz\u0105ce serwisu",
        "pt": "Direitos oferecidos pela organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Titularidade sobre o servi\u00e7o",
        "ro": "Drepturi relativ la acest serviciu",
        "ru": "\u041f\u0440\u0430\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433",
        "se": "URI mii \u010dilge dihto vuoigatvuo\u0111a dihto ressurssaide",
        "sl": "Upravi\u010denost do storitve",
        "sr": "Prava i privilegije korisnika na sistemu",
        "sv": "Roll(er) i aktuell tj\u00e4nst",
        "tr": "Servise g\u00f6re yetki",
        "zh": "\u5173\u4e8e\u670d\u52a1\u7684\u6743\u5229",
        "zh-tw": "\u95dc\u65bc\u670d\u52d9\u7684\u6b0a\u5229"
    },
    "attribute_edupersonscopedaffiliation": {
        "af": "Affiliasie by Tuis organisasie",
        "ar": "\u0627\u0644\u0648\u0636\u0639 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629\u0627\u0644\u0627\u0645\\\u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0645",
        "ca": "Afiliaci\u00f3 a l'organitzaci\u00f3 d'origen",
        "cs": "Vztah k domovks\u00e9 organizaci",
        "da": "Gruppemedlemskab",
        "de": "Organisationszugeh\u00f6rigkeit bei der Heimorganisation",
        "es": "Afiliaci\u00f3n en la organizaci\u00f3n de origen",
        "et": "Rollid koduorganisatsioonis",
        "eu": "Afiliazioa jatorrizko erakundean",
        "fi": "Henkil\u00f6n rooli kotiorganisaatiossa",
        "fr": "R\u00f4les pour ce service",
        "he": "\u05e9\u05d9\u05d9\u05db\u05d5\u05ea \u05d1\u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df \u05d4\u05d1\u05d9\u05ea",
        "hr": "Povezanost s mati\u010dnom ustanovom",
        "hu": "Saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9nyhez val\u00f3 viszony",
        "id": "Afiliasi di organisasi asal",
        "it": "Affiliazione nella propria organizzazione",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u5185\u8077\u7a2e",
        "lb": "Gruppen Zougeh\u00e9iregket",
        "lt": "S\u0105saja su organizacija",
        "lv": "Amats organiz\u0101cij\u0101",
        "nl": "Groep",
        "nn": "Rolle hos organisasjonen ",
        "no": "Gruppetilh\u00f8righet",
        "pl": "Przynale\u017cno\u015b\u0107 w macierzystej organizacji",
        "pt": "Afilia\u00e7\u00e3o com a organiza\u00e7\u00e3o de origem (com contexto)",
        "pt-br": "Filia\u00e7\u00e3o na organiza\u00e7\u00e3o principal",
        "ro": "Afiliere \u00een cadrul institu\u021biei de origine",
        "ru": "\u0427\u043b\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "se": "Rolla diehto organisa\u0161uvnnas, dehe dihto domenas.",
        "sl": "Vloga v organizaciji",
        "sr": "Povezanost sa institucijom sa domenom",
        "sv": "Grupptillh\u00f6righet",
        "tr": "Ba\u011fl\u0131 olunan kurulu\u015fla ba\u011flant\u0131",
        "zh": "\u5bb6\u5ead\u8054\u7edc\u5730\u5740",
        "zh-tw": "\u5bb6\u5ead\u9023\u7d61\u5730\u5740"
    },
    "attribute_edupersontargetedid": {
        "af": "Aanhoudende anonieme ID",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0639\u0627\u0631 ",
        "ca": "Identificador pseud\u00f2nim persistent",
        "cs": "Perzistent\u00ed pseudoanonymn\u00ed ID",
        "da": "Pseudonymt bruger-ID",
        "de": "Persistente pseudonyme ID",
        "es": "ID de seud\u00f3nimo persistente",
        "et": "P\u00fcsiv pseudon\u00fc\u00fcmne ID",
        "eu": "Goitizen ID etengabea",
        "fi": "Pseudonyymi-identiteetti",
        "fr": "Identifiant persistant anonyme",
        "he": "\u05de\u05d6\u05d4\u05d4 \u05de\u05e9\u05ea\u05de\u05e9 \u05d2\u05dc\u05d5\u05d1\u05dc\u05d9",
        "hr": "Trajni anonimni identifikator",
        "hu": "\u00c1lland\u00f3 anonim azonos\u00edt\u00f3",
        "id": "Persistent pseudonymous ID",
        "it": "Pseudonimo identificativo persistente",
        "ja": "\u6c38\u7d9a\u7684\u533f\u540dID",
        "lb": "Persistent anonym ID",
        "lt": "Nuolatinio pseudonimo ID",
        "lv": "Past\u0101v\u012bgs pseidon\u012bma ID",
        "nl": "Persistente anonieme ID",
        "nn": "Persistent anonym ID",
        "no": "Persistent anonym ID",
        "pl": "Trwa\u0142y anonimowy identyfikator",
        "pt": "Identifica\u00e7\u00e3o persistente tipo pseud\u00f3nimo",
        "pt-br": "Apelido persistente ID",
        "ro": "ID pseudonim persistent",
        "ru": "ID \u043f\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0441\u0435\u0432\u0434\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430",
        "sl": "Trajni anonimni ID",
        "sr": "Trajni anonimni identifikator",
        "sv": "Varaktig anonym identitet i aktuell tj\u00e4nst",
        "tr": "Kal\u0131c\u0131 takma ad\u0131 ID",
        "zh": "\u6301\u7eed\u7684\u533f\u540dID",
        "zh-tw": "\u6301\u7e8c\u7684\u533f\u540d ID"
    },
    "attribute_edupersonprincipalname": {
        "af": "Persoonlike ID by tuis organisasie",
        "ar": "\u0623\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\\\u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0645 ",
        "ca": "Identificador \u00fanic de la persona a la seva organitzaci\u00f3 d'origen",
        "cs": "Jm\u00e9no nad\u0159\u00edzen\u00e9ho",
        "da": "Bruger-ID hos hjemmeorganisationen",
        "de": "Pers\u00f6nliche ID bei der Heimorganisation",
        "es": "El nombre principal de la persona en la organizaci\u00f3n de origen",
        "et": "Isiku p\u00f5hinimi koduasutuses",
        "eu": "Jatorrizko erakundean pertsonak duen izen nagusia",
        "fi": "Henkil\u00f6n universaali nimi",
        "fr": "Nom de l'utilisateur dans l'organisation de rattachement",
        "he": "\u05d4\u05e9\u05dd \u05d4\u05e2\u05d9\u05e7\u05e8\u05d9 \u05d1\u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df \u05d4\u05d1\u05d9\u05ea",
        "hr": "Korisni\u010dka oznaka",
        "hu": "\u00c1lland\u00f3 azonos\u00edt\u00f3 a saj\u00e1t int\u00e9zm\u00e9nyben",
        "id": "Nama kepala pada organisasi asal",
        "it": "Nome identificativo (principal name) nella propria organizzazione",
        "ja": "\u6c38\u7d9a\u7684\u5229\u7528\u8005\u540d",
        "lb": "Haaptnumm bei der Heemorganisatioun",
        "lt": "Asmens pagrindinis vardas organizacijoje",
        "lv": "Priek\u0161nieka v\u0101rds",
        "nl": "Persoons ID bij organisatie",
        "nn": "Brukarnamn hos din organisasjon",
        "no": "Personlig ID hos organisasjonen",
        "pl": "G\u0142\u00f3wna nazwa u\u017cytkownika w instytucji macierzystej",
        "pt": "Nome de utilizador na organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Diretor da organiza\u00e7\u00e3o principal",
        "ro": "Numele de identificare a persoanei la institu\u021bia de origine (de forma nume_utilizator@domeniu.ro)",
        "ru": "\u0418\u043c\u044f \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0432 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "se": "Feide-namma",
        "sl": "ID uporabnika na doma\u010di organizaciji",
        "sr": "Jedinstveni identifikator osobe",
        "sv": "Anv\u00e4ndaridentitet vid din organisationen",
        "tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu kurulu\u015ftaki as\u0131l ad\u0131",
        "zh": "\u4eba\u7684\u4e3b\u8981\u5728\u5bb6\u4e2d\u7ec4\u7ec7\u7684\u540d\u79f0",
        "zh-tw": "\u5bb6\u5ead\u7684\u500b\u4eba\u4e3b\u8981\u540d\u5b57"
    },
    "attribute_o": {
        "af": "Organisasie naam",
        "ar": "\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629",
        "ca": "Nom de l'organitzaci\u00f3",
        "cs": "Jm\u00e9no organizace",
        "da": "Hjemmeorganisationens kaldenavn",
        "de": "Name der Organisation",
        "es": "Nombre de la organizaci\u00f3n",
        "et": "Organisatsiooni nimi",
        "eu": "Erakundearen izena",
        "fi": "Organisaation nimi",
        "fr": "R\u00f4les pour ce service",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df",
        "hr": "Naziv mati\u010dne ustanove",
        "hu": "Szervezet neve",
        "id": "Nama organisasi",
        "it": "Nome dell'organizzazione",
        "ja": "\u6240\u5c5e\u7d44\u7e54",
        "lb": "Organisatiounsnumm",
        "lt": "Organizacijos pavadinimas",
        "lv": "Organiz\u0101cijas nosaukums",
        "nl": "Organisatie naam",
        "nn": "Namn p\u00e5 organisasjon",
        "no": "Navn p\u00e5 organisasjon",
        "pl": "Nazwa organizacji (Organization name)",
        "pt": "Nome da organiza\u00e7\u00e3o",
        "pt-br": "Nome da Organiza\u00e7\u00e3o (O)",
        "ro": "Denumirea institu\u021biei",
        "ru": "\u041d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Ime organizacije",
        "sr": "Naziv mati\u010dne institucije",
        "sv": "Namn p\u00e5 organisationen",
        "tr": "Organizasyon ad\u0131",
        "zh": "\u7ec4\u7ec7\u540d\u79f0",
        "zh-tw": "\u7d44\u7e54\u540d\u7a31"
    },
    "attribute_dc": {
        "af": "Domein komponent (DC)",
        "ar": "\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0637\u0627\u0642",
        "ca": "Component de domini (DC)",
        "cs": "Dom\u00e9na (DC)",
        "da": "Dom\u00e6nekomponent",
        "de": "Domain-Komponente",
        "es": "Componente de dominio (DC)",
        "et": "Domeeni komponent (DC)",
        "eu": "Domeinuaren osagaia (DC)",
        "fi": "Domain-osio",
        "fr": "Fragment de domaine (DC)",
        "he": "\u05de\u05e8\u05db\u05d9\u05d1 \u05de\u05ea\u05d7\u05dd (DC)",
        "hr": "Domenska komponenta (DC)",
        "hu": "Domain \u00f6sszetev\u0151 (DC)",
        "id": "Domain component(DC)",
        "it": "Componente di dominio (DC)",
        "ja": "\u30c9\u30e1\u30a4\u30f3\u540d",
        "lb": "Domain Komponent",
        "lt": "Domeno komponentas",
        "lv": "Dom\u0113ns (DC)",
        "nl": "Domeincomponent",
        "nn": "Namneledd (DC)",
        "no": "Navneledd (DC)",
        "pl": "Sk\u0142adnik nazwy domenowej (DC)",
        "pt": "Componente de dom\u00ednio",
        "pt-br": "Componente do Dom\u00ednio (DC)",
        "ro": "Componenta de domeniu (DC)",
        "ru": "\u041a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442 \u0434\u043e\u043c\u0435\u043d\u0430 (DC)",
        "sl": "Domenska komponenta (DC)",
        "sr": "Domenska komponenta (DC)",
        "sv": "Dom\u00e4nnamnskomponent",
        "tr": "Alan bile\u015feni",
        "zh": "Opened the web browser with tabs saved from the previous session.\u57df\u7ec4\u4ef6\uff08DC\uff09",
        "zh-tw": "Domain component (DC)"
    },
    "attribute_displayname": {
        "af": "Vertoon naam",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 ",
        "ca": "Nom de visualitzaci\u00f3",
        "cs": "Jm\u00e9no k zobrazen\u00ed",
        "da": "Visningsnavn",
        "de": "Anzeigename",
        "es": "Nombre para mostrar",
        "et": "Kuvatav nimi",
        "eu": "Bistaratzeko izena",
        "fi": "N\u00e4ytt\u00f6nimi",
        "fr": "Nom pour affichage",
        "he": "\u05d4\u05e8\u05d0\u05d4 \u05e9\u05dd",
        "hr": "Mre\u017eno ime",
        "hu": "Megjelen\u00edthet\u0151 n\u00e9v",
        "id": "Nama yang ditampilkan",
        "it": "Nome da visualizzare",
        "ja": "\u8868\u793a\u540d",
        "lb": "Ugewisenen Numm",
        "lt": "Rodomas vardas",
        "lv": "Par\u0101d\u0101mais v\u0101rds",
        "nl": "Weergavenaam",
        "nn": "Namn slik det normalt blir vist fram",
        "no": "Navn som normalt vises",
        "pl": "Nazwa wy\u015bwietlana (Display name)",
        "pt": "Nome de apresenta\u00e7\u00e3o",
        "pt-br": "Nome a ser mostrado",
        "ro": "Nume afi\u0219at",
        "ru": "\u041e\u0442\u043e\u0431\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f",
        "sl": "Prikazno ime",
        "sr": "Ime za prikaz",
        "sv": "Visningsnamn",
        "tr": "G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen isim",
        "zh": "\u663e\u793a\u540d\u79f0",
        "zh-tw": "\u986f\u793a\u540d\u7a31"
    },
    "attribute_facsimiletelephonenumber": {
        "af": "Faksnommer",
        "ar": "\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0643\u0633",
        "ca": "N\u00famero de fax",
        "cs": "Fax",
        "da": "Faxnummer",
        "de": "Faxnummer",
        "es": "N\u00famero de fax",
        "et": "Faksinumber",
        "eu": "Fax-zenbakia",
        "fi": "Faksinumero",
        "fr": "Num\u00e9ro de fax",
        "he": "\u05de\u05e1' \u05e4\u05e7\u05e1",
        "hr": "Broj telefaksa",
        "hu": "Fax",
        "id": "No Fax",
        "it": "Numero di fax",
        "ja": "Fax\u756a\u53f7",
        "lb": "Fax Nummer",
        "lt": "Fakso numeris",
        "lv": "Fakss",
        "nl": "Faxnummer",
        "nn": "Faksnummer",
        "no": "Faksnummer",
        "pl": "Numer Faksu (Fax number)",
        "pt": "N\u00famero de Fax",
        "pt-br": "N\u00famero do Fax",
        "ro": "Num\u0103r de fax",
        "ru": "\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u0444\u0430\u043a\u0441\u0430",
        "sl": "Fax",
        "sr": "Fax broj",
        "sv": "Faxnummer",
        "tr": "Faks numaras\u0131",
        "zh": "\u4f20\u771f\u53f7\u7801",
        "zh-tw": "\u50b3\u771f"
    },
    "attribute_homephone": {
        "af": "Tuistelefoon",
        "ar": "\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644\u064a",
        "ca": "Tel\u00e8fon del domicili",
        "cs": "Telefon dom\u016f",
        "da": "Telefonnummer (privat)",
        "de": "Private Telefonnummer",
        "es": "Tel\u00e9fono de la casa",
        "et": "Kodune telefon",
        "eu": "Etxeko telefonoa",
        "fi": "Kotipuhelin",
        "fr": "T\u00e9l\u00e9phone personnel",
        "he": "\u05d8\u05dc\u05e4\u05d5\u05df \u05d1\u05d1\u05d9\u05ea",
        "hr": "Ku\u0107ni telefonski broj",
        "hu": "Otthoni telefon",
        "id": "Telepon rumah",
        "it": "Telefono",
        "ja": "\u96fb\u8a71\u756a\u53f7",
        "lb": "Haustelefon",
        "lt": "Nam\u0173 telefo nr.",
        "lv": "Telefons",
        "nl": "Thuistelefoon",
        "nn": "Heimetelefon",
        "no": "Hjemmetelefon",
        "pl": "Telefon domowy (Home telephone)",
        "pt": "Telefone de resid\u00eancia",
        "pt-br": "Telefone fixo",
        "ro": "Telefon acas\u0103",
        "ru": "\u0414\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u0438\u0439 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d",
        "sl": "Doma\u010da telefonska \u0161tevilka",
        "sr": "Ku\u0107ni telefonski broj",
        "sv": "Hemtelefon",
        "tr": "Ev telefonu",
        "zh": "\u5bb6\u5ead\u7535\u8bdd",
        "zh-tw": "\u4f4f\u5bb6\u96fb\u8a71"
    },
    "attribute_homepostaladdress": {
        "af": "Tuis posadres",
        "ar": "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f\u064a",
        "ca": "Adre\u00e7a del domicili",
        "cs": "Adresa dom\u016f",
        "da": "Privatadresse",
        "de": "Privatanschrift",
        "es": "Direcci\u00f3n postal de la casa",
        "et": "Kodune postiaadress",
        "eu": "Etxeko helbidea",
        "fi": "Kodin postiosoite",
        "fr": "Adresse postale personnelle",
        "he": "\u05db\u05ea\u05d5\u05d1\u05ea \u05d3\u05d5\u05d0\u05e8 \u05d1\u05d1\u05d9\u05ea",
        "hr": "Ku\u0107na po\u0161tanska adresa",
        "hu": "Otthoni levelez\u00e9si c\u00edm",
        "id": "Alamat pos rumah",
        "it": "Indirizzo postale",
        "ja": "\u4f4f\u6240",
        "lb": "Adress",
        "lt": "Nam\u0173 adresas",
        "lv": "Pasta adrese",
        "nl": "Werkadres",
        "nn": "Postadresse heime",
        "no": "Postadresse hjemme",
        "pl": "Domowy address pocztowy",
        "pt": "Morada de redid\u00eancia",
        "pt-br": "Endere\u00e7o residencial",
        "ro": "Adresa po\u0219tal\u0103 de acas\u0103",
        "ru": "\u0414\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441",
        "sl": "Doma\u010di naslov",
        "sr": "Ku\u0107na po\u0161tanska adresa",
        "sv": "Hemadress",
        "tr": "Ev posta adresi",
        "zh": "\u5bb6\u5ead\u90ae\u653f\u5730\u5740",
        "zh-tw": "\u4f4f\u5bb6\u5730\u5740"
    },
    "attribute_jpegphoto": {
        "af": "JPEG Foto",
        "ar": "\u0635\u0648\u0631\u0629 (JPEG)",
        "ca": "Fotografia en JPEG",
        "cs": "Foto JPEG",
        "da": "JPEG-foto",
        "de": "JPEG Foto",
        "es": "Fotograf\u00eda en formato JPEG",
        "et": "JPEG-foto",
        "eu": "JPEG argazkia",
        "fi": "JPEG kuva",
        "fr": "Photo JPEG",
        "he": "\u05ea\u05de\u05d5\u05e0\u05d4",
        "hr": "Slika u JPEG formatu",
        "hu": "Fot\u00f3 JPEG form\u00e1tumban",
        "id": "Foto JPEG",
        "it": "Foto JPEG",
        "ja": "JPEG\u5199\u771f",
        "lb": "Photo am JPEG Format",
        "lt": "JPEG nuotrauka",
        "lv": "JPEG fotogr\u0101fija",
        "nl": "JPEG-foto",
        "nn": "Foto p\u00e5 JPEG-format",
        "no": "JPEG-foto",
        "pl": "Fotografia JPEG",
        "pt": "Foto JPEG",
        "pt-br": "Foto JPEG",
        "ro": "Fotografie JPEG",
        "ru": "\u0424\u043e\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044f \u0432 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0442\u0435 JPEG",
        "sl": "JPEG Slika",
        "sr": "Slika osobe",
        "sv": "JPEG-bild",
        "tr": "JPEG foto\u011fraf",
        "zh": "JPEG\u56fe\u7247",
        "zh-tw": "JPEG \u5716\u7247"
    },
    "attribute_l": {
        "af": "Ligging",
        "ar": "\u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0629",
        "ca": "Localitat",
        "cs": "Lokalita",
        "da": "Sted",
        "de": "Ort",
        "es": "Localidad",
        "et": "Asukoht",
        "eu": "Herria",
        "fi": "Paikkakunta",
        "fr": "Lieu",
        "he": "\u05d0\u05d9\u05d6\u05d5\u05e8",
        "hr": "Mjesto (lokalitet)",
        "hu": "Telep\u00fcl\u00e9s",
        "id": "Lokalitas",
        "it": "Localit\u00e0",
        "ja": "\u5730\u57df",
        "lb": "Uertschaft",
        "lt": "Vietov\u0117",
        "lv": "Atra\u0161an\u0101s vieta",
        "nl": "Plaats",
        "nn": "Stad",
        "no": "Sted",
        "pl": "Locality",
        "pt": "Localidade",
        "pt-br": "Localidade",
        "ro": "Localitate",
        "ru": "\u0420\u0430\u0439\u043e\u043d",
        "sl": "Kraj",
        "sr": "Lokacija(Mesto)",
        "sv": "Plats",
        "tr": "B\u00f6lge",
        "zh": "\u4f4d\u7f6e",
        "zh-tw": "\u4f4d\u7f6e"
    },
    "attribute_labeleduri": {
        "af": "URI",
        "ar": "URI \u0623\u0633\u0645 ",
        "ca": "URI etiquetat",
        "cs": "URI",
        "da": "Labeled URI",
        "de": "URI mit zus\u00e4tzlicher Kennzeichnung",
        "es": "URI etiquetada",
        "et": "Sildistatud URI",
        "eu": "URI etiketatua",
        "fi": "Kotisivu",
        "fr": "URI",
        "he": "\u05e1\u05d9\u05d5\u05d5\u05d2 URI",
        "hr": "URI adresa",
        "hu": "Honlap c\u00edm",
        "id": "Berlabel URL",
        "it": "Etichetta URI",
        "ja": "URI",
        "lb": "Beschr\u00ebfteten URI",
        "lt": "\u017dym\u0117tasis URI",
        "lv": "URI nosaukums",
        "nl": "URI",
        "nn": "URI med valfri tilleggskommentar",
        "no": "URI med valgfri tilleggskommentar",
        "pl": "Labeled URI",
        "pt": "P\u00e1gina web",
        "pt-br": "URI rotulado",
        "ro": "URI etichetat",
        "ru": "\u041c\u0430\u0440\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 URI (LabeledURI)",
        "sl": "Ozna\u010den URI",
        "sr": "URI adresa",
        "sv": "Hemsida",
        "tr": "Etiketlenen URI",
        "zh": "\u6807\u7b7eURI",
        "zh-tw": "\u6a19\u7c64\u7db2\u5740"
    },
    "attribute_manager": {
        "af": "Bestuurder",
        "ar": "\u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0631",
        "ca": "Gestor",
        "cs": "Mana\u017eer",
        "da": "Manager",
        "de": "Manager\/in",
        "es": "Administrador",
        "et": "Juhataja",
        "eu": "Kudeatzailea",
        "fi": "Manager",
        "fr": "Gestionnaire",
        "he": "\u05de\u05e0\u05d4\u05dc",
        "hr": "Voditelj",
        "hu": "Manager",
        "id": "Manager",
        "it": "Manager",
        "ja": "\u7ba1\u7406\u8005",
        "lb": "Manager",
        "lt": "Vadovas",
        "lv": "Priek\u0161nieks",
        "nl": "Manager",
        "nn": "Overordna",
        "no": "Overordnet",
        "pl": "Menad\u017cer (Manager)",
        "pt": "Respons\u00e1vel hier\u00e1rquico",
        "pt-br": "Administrador",
        "ro": "Director\/Manager",
        "ru": "\u0423\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439",
        "sl": "Mened\u017eer",
        "sr": "Rukovodilac",
        "sv": "Chef",
        "tr": "Y\u00f6netici",
        "zh": "\u7ba1\u7406\u5458",
        "zh-tw": "\u7ba1\u7406\u54e1"
    },
    "attribute_ou": {
        "af": "Organisasie eenheid",
        "ar": "\u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629",
        "ca": "Unitat organitzativa",
        "cs": "Organiza\u010dn\u00ed jednotka",
        "da": "Organisatorisk enhed",
        "de": "Organisationseinheit",
        "es": "Unidad organizacional",
        "et": "All\u00fcksus",
        "eu": "Antolamendu-unitatea",
        "fi": "Organisaation yksikk\u00f6",
        "fr": "Section",
        "he": "\u05d9\u05d7\u05d9\u05d3\u05d4 \u05d1\u05d0\u05e8\u05d2\u05d5\u05df",
        "hr": "Organizacijska jedinica",
        "hu": "Szervezeti egys\u00e9g",
        "id": "Organizational unit",
        "it": "Unit\u00e0 organizzativa",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u5358\u4f4d",
        "lb": "Organisatiounseenheet",
        "lt": "Organizacijos skyrius",
        "lv": "Organiz\u0101cijas vien\u012bba",
        "nl": "Afdeling",
        "nn": "Organisasjonseining",
        "no": "Organisasjonsenhet",
        "pl": "Jednostka organizacyjna (Organizational unit)",
        "pt": "Unidade organizacional",
        "pt-br": "Unidade Organizacional (OU)",
        "ro": "Unitate organiza\u021bional\u0103",
        "ru": "\u041f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Oddelek",
        "sr": "Organizaciona jedinica",
        "sv": "Organisationsenhet",
        "tr": "Organizasyonel birim",
        "zh": "\u7ec4\u7ec7\u5355\u4f4d",
        "zh-tw": "\u7d44\u7e54\u55ae\u4f4d"
    },
    "attribute_postaladdress": {
        "af": "Posadres",
        "ar": "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f\u064a \u0644\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629",
        "ca": "Adre\u00e7a postal",
        "cs": "Po\u0161tovn\u00ed adresa",
        "da": "Adresse",
        "de": "Anschrift",
        "es": "Direcci\u00f3n postal",
        "et": "Postiaadress",
        "eu": "Posta-helbidea",
        "fi": "Postiosoite",
        "fr": "Adresse postale",
        "he": "\u05db\u05ea\u05d5\u05d1\u05ea \u05d3\u05d5\u05d0\u05e8",
        "hr": "Po\u0161tanska adresa",
        "hu": "Levelez\u00e9si c\u00edm",
        "id": "Alamat pos",
        "it": "Indirizzo postale",
        "ja": "\u4f4f\u6240",
        "lb": "Adress",
        "lt": "Adresas",
        "lv": "Pasta adrese",
        "nl": "Adres",
        "nn": "Postadresse",
        "no": "Postadresse",
        "pl": "Adres pocztowy (Postal address)",
        "pt": "Morada",
        "pt-br": "Endere\u00e7o",
        "ro": "Adresa po\u0219tal\u0103",
        "ru": "\u041f\u043e\u0447\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441",
        "sl": "Po\u0161tni naslov",
        "sr": "Po\u0161tanska adresa",
        "sv": "Postadress",
        "tr": "Posta adresi",
        "zh": "\u90ae\u653f\u5730\u5740",
        "zh-tw": "\u90f5\u5bc4\u5730\u5740"
    },
    "attribute_postalcode": {
        "af": "Poskode",
        "ar": "\u0627\u0644\u0631\u0645\u0632 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f\u064a",
        "ca": "Codi postal",
        "cs": "Po\u0161tovn\u00ed k\u00f3d PS\u010c",
        "da": "Postnummer",
        "de": "Postleitzahl",
        "es": "C\u00f3digo postal",
        "et": "Postiindeks",
        "eu": "Posta-kodea",
        "fi": "Postinumero",
        "fr": "Code postal",
        "he": "\u05de\u05d9\u05e7\u05d5\u05d3",
        "hr": "Broj po\u0161te",
        "hu": "Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m",
        "id": "Kode pos",
        "it": "CAP",
        "ja": "\u90f5\u4fbf\u756a\u53f7",
        "lb": "Postleitzuel",
        "lt": "Pa\u0161to kodas",
        "lv": "Pasta kods",
        "nl": "Postcode",
        "nn": "Postnummer",
        "no": "Postnummer",
        "pl": "Kod pocztowy",
        "pt": "C\u00f3digo Postal",
        "pt-br": "CEP",
        "ro": "Cod po\u0219tal",
        "ru": "\u041f\u043e\u0447\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441",
        "sl": "Po\u0161tna \u0161tevilka",
        "sr": "Po\u0161tanski broj",
        "sv": "Postkod",
        "tr": "Posta kodu",
        "zh": "\u90ae\u653f\u7f16\u7801",
        "zh-tw": "\u90f5\u905e\u5340\u865f"
    },
    "attribute_postofficebox": {
        "af": "Posbus",
        "ar": "\u0627\u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u062f\u064a",
        "ca": "Apartat de correus",
        "cs": "Postbox",
        "da": "Postboks",
        "de": "Postfach",
        "es": "Casilla postal",
        "et": "Postkast",
        "eu": "Posta-bulegoko ontzia",
        "fi": "Postilokero",
        "fr": "Boite postale",
        "he": "\u05ea\u05d0 \u05d3\u05d5\u05d0\u05e8",
        "hr": "Broj po\u0161tanskog pretinca",
        "hu": "Postafi\u00f3k",
        "id": "PO Box",
        "it": "Casella postale",
        "ja": "\u30aa\u30d5\u30a3\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\u30dd\u30b9\u30c8",
        "lb": "Postschl\u00e9issfach",
        "lt": "Pa\u0161to d\u0117\u017eut\u0117s nr.",
        "lv": "Pasta kaste",
        "nl": "Postbus",
        "nn": "Postboks",
        "no": "Postboks",
        "pl": "Skrzynka pocztowa (Post office box)",
        "pt": "Apartado",
        "pt-br": "Caixa Postal",
        "ro": "Cutie po\u0219tal\u0103",
        "ru": "\u0410\u0431\u043e\u043d\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439 \u044f\u0449\u0438\u043a",
        "sl": "Po\u0161tni predal",
        "sr": "Broj po\u0161tanskog sandu\u010deta",
        "sv": "Box",
        "tr": "Posta kutusu",
        "zh": "\u90ae\u653f\u4fe1\u7bb1",
        "zh-tw": "\u90f5\u653f\u4fe1\u7bb1"
    },
    "attribute_street": {
        "af": "Straat",
        "ar": "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639",
        "ca": "Carrer",
        "cs": "Ulice",
        "da": "Gade",
        "de": "Stra\u00dfe",
        "es": "Calle",
        "et": "T\u00e4nav",
        "eu": "Kalea",
        "fi": "Katu",
        "fr": "Rue",
        "he": "\u05e8\u05d7\u05d5\u05d1",
        "hr": "Ulica",
        "hu": "Utca",
        "id": "Jalan",
        "it": "Via",
        "ja": "\u756a\u5730",
        "lb": "Strooss",
        "lt": "Gatv\u0117",
        "lv": "Iela",
        "nl": "Straat",
        "nn": "Gateadresse",
        "no": "Gate",
        "pl": "Ulica (Street)",
        "pt": "Rua",
        "pt-br": "Rua",
        "ro": "Strada",
        "ru": "\u0423\u043b\u0438\u0446\u0430",
        "sl": "Ulica",
        "sr": "Ulica i broj",
        "sv": "Gata",
        "tr": "Sokak",
        "zh": "\u8857\u9053",
        "zh-tw": "\u8857"
    },
    "attribute_telephonenumber": {
        "af": "Telefoon nommer",
        "ar": "\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062a\u0641",
        "ca": "N\u00famero de tel\u00e8fon",
        "cs": "Telefon",
        "da": "Telefonnummer",
        "de": "Telefonnummer",
        "es": "N\u00famero de tel\u00e9fono",
        "et": "Telefoninumber",
        "eu": "Telefono zenbakia",
        "fi": "Puhelinnumero",
        "fr": "Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone",
        "he": "\u05de\u05e1\u05e4\u05e8 \u05d8\u05dc\u05e4\u05d5\u05df",
        "hr": "Broj telefona",
        "hu": "Telefonsz\u00e1m",
        "id": "No Telepon",
        "it": "Numero di telefono",
        "ja": "\u96fb\u8a71\u756a\u53f7",
        "lb": "Telefonsnummer",
        "lt": "Telefono nr.",
        "lv": "Telefons",
        "nl": "Telefoonnummer",
        "nn": "Telefon",
        "no": "Telefon",
        "pl": "Numer telefonu (Telephone number)",
        "pt": "Telefone",
        "pt-br": "N\u00famero de Telefone",
        "ro": "Num\u0103r de telefon",
        "ru": "\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0430",
        "sl": "Telefonska \u0161tevilka",
        "sr": "Telefonski broj",
        "sv": "Telefonnummer",
        "tr": "Telefon numaras\u0131",
        "zh": "\u7535\u8bdd\u53f7\u7801",
        "zh-tw": "\u96fb\u8a71\u865f\u78bc"
    },
    "attribute_eduorghomepageuri": {
        "af": "Organisasie tuisblad",
        "ar": " \u0639\u0646\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629",
        "ca": "P\u00e0gina inicial de l'organitzaci\u00f3",
        "cs": "URL organizace",
        "da": "Hjemmeside",
        "de": "Homepage der Organisation",
        "es": "Sitio web de la organizaci\u00f3n",
        "et": "Organisatsiooni koduleht",
        "eu": "Erakundearen hasiera-orria",
        "fi": "Organisaation kotisivu",
        "fr": "Site web institutionnel",
        "he": "\u05d3\u05e3-\u05d1\u05d9\u05ea \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df",
        "hr": "Web stranice ustanove",
        "hu": "Szervezet weboldala",
        "id": "Homepage organisasi",
        "it": "Homepage della propria organizzazione",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u306e\u30db\u30fc\u30e0\u30da\u30fc\u30b8",
        "lb": "Organisatiouns Websait",
        "lt": "Organizacijos svetain\u0117",
        "lv": "Organiz\u0101cijas m\u0101jas lapa",
        "nl": "Organisatie homepage",
        "nn": "Organisasjonen si heimeside (URL)",
        "no": "Organisasjonens hjemmeside",
        "pl": "Strona domowa organizacji",
        "pt": "P\u00e1gina web da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Site da organiza\u00e7\u00e3o",
        "ro": "Pagina web a institutu\u021biei",
        "ru": "\u0414\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u044f\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Spletna stran organizacije",
        "sr": "URL adresa institucije",
        "sv": "Organisationens hemsida",
        "tr": "Kurumsal websayfas\u0131",
        "zh": "\u7ec4\u7ec7\u7684\u9996\u9875",
        "zh-tw": "\u7d44\u7e54\u9996\u9801"
    },
    "attribute_eduorglegalname": {
        "af": "Wettige naam",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a \u0644\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629",
        "ca": "Nom legal de l'organitzaci\u00f3",
        "cs": "Pln\u00e9 jm\u00e9no organizace",
        "da": "Organisationens officielle navn",
        "de": "Name der K\u00f6rperschaft",
        "es": "Nombre legal de la organizaci\u00f3n",
        "et": "Organisatsiooni ametlik nimetus",
        "eu": "Erakundearen izen legala",
        "fi": "Organisaation virallinen nimi",
        "fr": "Nom l\u00e9gal de l'institution",
        "he": "\u05d4\u05e9\u05dd \u05d4\u05e8\u05e9\u05de\u05d9 \u05e9\u05dc \u05d4\u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df",
        "hr": "Slu\u017ebeni naziv ustanove",
        "hu": "Szervezet hivatalos neve",
        "id": "Nama legal Organisasi",
        "it": "Nome legale della propria organizzazione",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u306e\u6b63\u5f0f\u540d\u79f0",
        "lb": "Numm vun der Organisatioun",
        "lt": "Organizacijos juridinis pavadinimas",
        "lv": "Organiz\u0101cijas juridiskais nosaukums",
        "nl": "Organisatie naam",
        "nn": "Formelt namn p\u00e5 organisasjonen",
        "no": "Foretaksnavn",
        "pl": "Zarejestrowana nazwa organizacji",
        "pt": "Nome legal da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Nome legal da Organiza\u00e7\u00e3o",
        "ro": "Denumirea legal\u0103 a institu\u021biei",
        "ru": "\u042e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Naziv organizacije",
        "sr": "Zvani\u010dni naziv institucije",
        "sv": "Organisationens legala namn",
        "tr": "Organizasyonu'un resmi ad\u0131",
        "zh": "\u7ec4\u7ec7\u7684\u6cd5\u5b9a\u540d\u79f0",
        "zh-tw": "\u7d44\u7e54\u6b63\u5f0f\u540d\u7a31"
    },
    "attribute_edupersonassurance": {
        "af": "Identiteitsversekerings profiel",
        "ar": "\u0647\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0645\u0627\u0646",
        "ca": "Identificador del perfil de garantia",
        "cs": "Poskytovatel identifika\u010dn\u00edho profilu",
        "da": "Tillidsniveau for autentificering",
        "de": "Identity Assurance Profil",
        "es": "Perfil de aseguramiento de identidad",
        "et": "Identiteedi tagamise profiil",
        "eu": "Bermearen profilaren identifikatzailea",
        "fr": "Profil d'assertion d'identit\u00e9",
        "he": "\u05e4\u05e8\u05d5\u05e4\u05d9\u05dc \u05d4\u05d1\u05d8\u05d7\u05ea \u05d6\u05d4\u05d5\u05ea",
        "hr": "Uskla\u0111enost sa standardima za\u0161tite korisni\u010dkih podataka",
        "id": "Profil penjamin identitas",
        "it": "Profilo di garanzia sull'identit\u00e0",
        "ja": "\u8b58\u5225\u5b50\u4fdd\u8a3c\u30d7\u30ed\u30d5\u30a1\u30a4\u30eb",
        "lt": "Tapatyb\u0117s tikrumo profilis",
        "lv": "Apraksts, k\u0101 at\u0161\u0137irt cilv\u0113ku no robota",
        "nl": "Identiteitsverzekeringsprofiel",
        "nn": "Tillitsniv\u00e5 for autentisering",
        "no": "Tillitsniv\u00e5 for autentisering",
        "ro": "Profilul de asigurare a identit\u0103\u021bii",
        "ru": "\u0418\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0442\u043e\u0440 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0444\u0430\u0439\u043b\u0430",
        "sl": "Stopnja zanesljivosti",
        "sr": "Visina pouzdanosti davaoca digitalnih identiteta",
        "sv": "Identitetens tillf\u00f6rlitlighetsprofil",
        "zh": "\u53ef\u9760\u9a8c\u8bc1\u914d\u7f6e\u6587\u4ef6",
        "zh-tw": "\u53ef\u9760\u9a57\u8b49\u8a2d\u5b9a\u6a94"
    },
    "attribute_edupersonnickname": {
        "af": "Bynaam",
        "ar": "\u0627\u0644\u0643\u0646\u064a\u0629",
        "ca": "\u00c0lies",
        "cs": "P\u0159ezd\u00edvka",
        "da": "Kaldenavn",
        "de": "Spitzname",
        "es": "Apodo",
        "et": "H\u00fc\u00fcdnimi",
        "eu": "Ezizena",
        "fi": "Kutsumanimi",
        "fr": "Pseudonyme",
        "he": "\u05db\u05d9\u05e0\u05d5\u05d9",
        "hr": "Nadimak",
        "hu": "Becen\u00e9v",
        "id": "Nama panggilan",
        "it": "Soprannome (nick)",
        "ja": "\u30cb\u30c3\u30af\u30cd\u30fc\u30e0",
        "lb": "Sp\u00ebtznumm",
        "lt": "Slapyvardis",
        "lv": "Niks",
        "nl": "Bijnaam",
        "nn": "Kallenamn",
        "no": "Kallenavn",
        "pl": "Ksywka (Nickname)",
        "pt": "Alcunha",
        "pt-br": "Apelido",
        "ro": "Porecl\u0103",
        "ru": "\u041f\u0441\u0435\u0432\u0434\u043e\u043d\u0438\u043c",
        "sl": "Vzdevek",
        "sr": "Nadimak",
        "sv": "Smeknamn",
        "tr": "Takma ad",
        "zh": "\u6635\u79f0",
        "zh-tw": "\u66b1\u7a31"
    },
    "attribute_edupersonorgdn": {
        "af": "Kenmerkende naam (DN) van die person se tuisorganisasie",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644",
        "ca": "Nom distingit (DN) de l'organitzaci\u00f3 d'origen",
        "cs": "U\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no p\u0159id\u011blen\u00e9 organizac\u00ed",
        "da": "Din hjemmeorganisations 'distinguished name' (DN)",
        "de": "Distinguished name (DN) der Organisation",
        "es": "Nombre distinguido (DN) de la organizaci\u00f3n de origen de la persona",
        "et": "Koduorganisatsiooni unikaalne nimi (DN)",
        "eu": "Pertsonaren jatorrizko erakundearen izen osatua (DN)",
        "fi": "DN-osio organisaation nimest\u00e4",
        "fr": "Nom unique (DN) de l'institution d'origine",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05de\u05d6\u05d4\u05d4 (DN) \u05e9\u05dc \u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df \u05d4\u05d1\u05d9\u05ea",
        "hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove mati\u010dne ustanove",
        "hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 munkahely\u00e9nek azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
        "id": "Distinguished name (DN) of person's home organization",
        "it": "Distinguished name (DN) dell'organizzazione ",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u8b58\u5225\u540d",
        "lb": "Distinguished name (DN) of person's home organization",
        "lt": "Asmens organizacijos atpa\u017einimo vardas",
        "lv": "Organiz\u0101cijas v\u0101rds (DN)",
        "nl": "Distinguished name (DN) van de organisatie van de persoon",
        "nn": "Eintydig namn (DN) til heimeorganisasjon for brukaren",
        "no": "Entydig navn (DN) for brukerens vertsorganisasjon",
        "pl": "Distinguished name (DN) macierzystej organizacji osoby",
        "pt": "DN da organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Nome distinto (DN) da sua organiza\u00e7\u00e3o principal",
        "ro": "Nume distincitv (DN) al institu\u021bie de origine a persoanei",
        "ru": "\u041e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f (DN) \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0434\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u0435\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Ime doma\u010de organizacije (DN)",
        "sr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove mati\u010dne institucije",
        "sv": "LDAP-pekare (DN) till personens organisation",
        "tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu kurulu\u015fun belirgin ad\u0131",
        "zh": "\u4eba\u7684\u5bb6\u5ead\u7ec4\u7ec7\u7684\u5206\u8fa8\u540d\u79f0\uff08DN\uff09",
        "zh-tw": "Distinguished name (DN) \u500b\u4eba\u9810\u8a2d\u7d44\u7e54"
    },
    "attribute_edupersonorgunitdn": {
        "af": "Kenmerkende naam (DN) van die persoon se organisatoriese afdeling",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632 \u0644\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644",
        "ca": "Nom distingit (DN) de la Unitat Organitzativa (OU) de l'organitzaci\u00f3 d'origen",
        "cs": "U\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no p\u0159id\u011blen\u00e9 organiza\u010dn\u00ed jednotkou",
        "da": "Din organisatoriske enheds 'distinguished name' (DN)",
        "de": "Distinguished name (DN) der Organisationseinheit",
        "es": "Nombre distinguido (DN) de la unidad organizacional de origen de la persona",
        "et": "Koduorganisatsiooni all\u00fcksuse unikaalne nimi (DN)",
        "eu": "Pertsonaren jatorrizko erakundeko antolamendu-unitatearen izen osatua (DN)",
        "fi": "DN-osio organisaatioyksik\u00f6n nimest\u00e4",
        "fr": "Nom unique (DN) de la section d'origine",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05de\u05d6\u05d4\u05d4 (DN) \u05e9\u05dc \u05d4\u05d9\u05d7\u05d9\u05d3\u05d4 \u05d1\u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df \u05d4\u05d1\u05d9\u05ea",
        "hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove organizacijske jedinice",
        "hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 szervezeti egys\u00e9g azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
        "id": "Distinguished name (DN) of the person's home organizational unit",
        "it": "Distinguished name (DN) dell'unit\u00e0 organizzativa della persona",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u5358\u4f4d\u8b58\u5225\u540d",
        "lb": "Distinguished name (DN) of the person's home organizational unit",
        "lt": "Asmens organizacijos skyriaus atpa\u017einimo vardas",
        "lv": "Organiz\u0101cijas vien\u012bbas v\u0101rds (DN)",
        "nl": "Distinguished name (DN) van de afdeling van de persoon",
        "nn": "Eintydig namn (DN) til organisasjonseining for brukaren",
        "no": "Entydig navn (DN) for brukerens organisasjonsenhet",
        "pl": "Distinguished name (DN) macierzystej jednostki organizacyjnej osoby",
        "pt": "DN da unidade org\u00e2nica na organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Nome distinto (DN) da sua unidade organizacional principal",
        "ro": "Nume distincitv (DN) al unit\u0103\u021bii organiza\u021bionale de origine a persoanei",
        "ru": "\u041e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f (DN) \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e\u043c\u0430\u0448\u043d\u0435\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Ime oddelka doma\u010de organizacije (DN)",
        "sr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove organizacione jedinice",
        "sv": "LDAP-pekare (DN) till personens organisationsenhet",
        "tr": "Ki\u015finin ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu birimin belirgin ad\u0131",
        "zh": "\u4eba\u7684\u5bb6\u7ec4\u7ec7\u5355\u4f4d\u7684\u8fa8\u522b\u540d\u79f0\uff08DN\uff09",
        "zh-tw": "Distinguished name (DN) \u500b\u4eba\u9810\u8a2d\u7d44\u7e54\u55ae\u4f4d"
    },
    "attribute_edupersonprimaryaffiliation": {
        "af": "Prim\u00eare affiliasie",
        "ar": "\u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629",
        "ca": "Afiliaci\u00f3 prim\u00e0ria",
        "cs": "Hlavn\u00ed p\u0159\u00edslu\u0161nost",
        "da": "Prim\u00e6r tilknytning",
        "de": "Prim\u00e4re Organisationszugeh\u00f6rigkeit",
        "es": "Afiliaci\u00f3n primaria",
        "et": "Peamine kuuluvus",
        "eu": "Lehen afiliazioa",
        "fi": "Ensisijainen suhde organisaatioon",
        "fr": "Affiliation primaire",
        "he": "\u05d4\u05e9\u05ea\u05d9\u05d9\u05db\u05d5\u05ea \u05e2\u05d9\u05e7\u05e8\u05d9\u05ea",
        "hr": "Temeljna povezanost s ustanovom",
        "hu": "Els\u0151dleges viszony",
        "id": "Afiliasi utama",
        "it": "Affiliazione primaria",
        "ja": "\u4e3b\u6240\u5c5e",
        "lb": "Haapt Zougeh\u00e9iregkeet",
        "lt": "Pirmin\u0117 s\u0105saja",
        "lv": "Pamatdarba amats",
        "nl": "Primaire relatie",
        "nn": "Prim\u00e6rtilknyting til organisasjonen",
        "no": "Prim\u00e6r tilknytning til organisasjon",
        "pl": "G\u0142\u00f3wna przynale\u017cno\u015b\u0107 (Primary affiliation)",
        "pt": "Afilia\u00e7\u00e3o principal com a organiza\u00e7\u00e3o de origem",
        "pt-br": "Filia\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria",
        "ro": "Afiliere primar\u0103",
        "ru": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u043e\u0435 \u0447\u043b\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e",
        "sl": "Primarna vloga",
        "sr": "Primarna povezanost sa institucijom",
        "sv": "Prim\u00e4r anknytning",
        "tr": "\u00d6ncelikli ba\u011flant\u0131",
        "zh": "\u4e3b\u8981\u7684\u8054\u7cfb\u65b9\u5f0f",
        "zh-tw": "\u4e3b\u8981\u9023\u7d61\u65b9\u5f0f"
    },
    "attribute_noreduorgnin": {
        "af": "Organisasie nommer",
        "ar": "\u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629",
        "ca": "N\u00famero de l'organitzaci\u00f3",
        "cs": "\u010cislo organizace",
        "da": "CVR-nummer",
        "de": "Firmennummer nach dem Norwegischen Firmenregister",
        "es": "N\u00famero organizacional",
        "et": "Registrikood",
        "eu": "Erakundearen zenbakia",
        "fi": "Organisaation numero",
        "fr": "Immatriculation de l'institution",
        "he": "\u05de\u05e1\u05e4\u05e8 \u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05e0\u05d9",
        "hr": "Broj\u010dani identifikator ustanove",
        "hu": "Szervezeti sz\u00e1m",
        "id": "Nomor Organisasi",
        "it": "Numero organizzativo",
        "ja": "\u7d44\u7e54\u756a\u53f7",
        "lb": "Organisatiounsnummer",
        "lt": "Organizacijos numeris",
        "lv": "Organiz\u0101cijas re\u0123istr\u0101cijas numurs",
        "nl": "Organisatie nummer",
        "nn": "Organisasjonsnummer",
        "no": "Organisasjonsnummer",
        "pl": "Numer organizacji",
        "pt": "N\u00famero de Organiza\u00e7\u00e3o",
        "pt-br": "N\u00famero Organizacional",
        "ro": "Num\u0103r organiza\u021bional",
        "ru": "\u041d\u043e\u043c\u0435\u0440 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Organizacijska \u0161tevilka",
        "sr": "Jedinstveni brojni identifikator institucije",
        "sv": "Organisationsnummer",
        "tr": "Kurumsal numara",
        "zh": "\u7ec4\u7ec7\u53f7\u7801",
        "zh-tw": "\u7d44\u7e54\u865f\u78bc"
    },
    "attribute_noredupersonbirthdate": {
        "af": "Geboorte datum",
        "ar": "\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f",
        "ca": "Data de naixement",
        "cs": "Datum narozeni",
        "da": "F\u00f8dselsdato",
        "de": "Geburtsdatum",
        "es": "Fecha de nacimiento",
        "et": "S\u00fcnniaeg",
        "eu": "Jaioteguna",
        "fi": "Syntym\u00e4aika",
        "fr": "Date de naissance",
        "he": "\u05ea\u05d0\u05e8\u05d9\u05da \u05dc\u05d9\u05d3\u05d4",
        "hr": "Datum ro\u0111enja",
        "hu": "Sz\u00fclet\u00e9si d\u00e1tum",
        "id": "Tanggal lahir",
        "it": "Data di nascita",
        "ja": "\u751f\u5e74\u6708\u65e5",
        "lb": "Gebuertsdaag",
        "lt": "Gimimo data",
        "lv": "Dzim\u0161anas datums",
        "nl": "Geboortedatum",
        "nn": "F\u00f8dselsdato",
        "no": "F\u00f8dselsdato",
        "pl": "Data urodzenia (Date of birth)",
        "pt": "Data de nascimento",
        "pt-br": "Data de Nascimento",
        "ro": "Data na\u0219terii",
        "ru": "\u0414\u0430\u0442\u0430 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f",
        "sl": "Datum rojstva",
        "sr": "Datum ro\u0111enja",
        "sv": "F\u00f6delsedata",
        "tr": "Do\u011fum tarihi",
        "zh": "\u751f\u65e5",
        "zh-tw": "\u751f\u65e5"
    },
    "attribute_noredupersonlegalname": {
        "af": "Wettige naam",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0639\u064a",
        "ca": "Nom legal",
        "cs": "Pr\u00e1vn\u00ed jm\u00e9no",
        "da": "Officielt navn",
        "de": "Offizeller Name",
        "es": "Nombre legal",
        "et": "Ametlik nimi",
        "eu": "Izen legala",
        "fi": "Virallinen nimi",
        "fr": "\u00c9tat civil",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05e8\u05e9\u05de\u05d9",
        "hr": "Slu\u017ebeni naziv",
        "hu": "Hivatalos n\u00e9v (noreduperson)",
        "id": "Nama legal",
        "it": "Nome legale",
        "ja": "\u6b63\u5f0f\u540d\u79f0",
        "lt": "Juridinis vardas",
        "lv": "Juridiskais nosaukums",
        "nl": "Offici\u00eble naam",
        "nn": "Namn registrert i Folkeregisteret",
        "no": "Folkeregistrert navn",
        "pl": "Formalna nazwa u\u017cytkownika",
        "ro": "Nume legal",
        "ru": "\u041e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "sl": "Uradno ime",
        "sr": "Pravno ime",
        "sv": "Officiellt (legalt) namn",
        "zh": "\u6b63\u5f0f\u540d\u79f0",
        "zh-tw": "\u6b63\u5f0f\u540d\u5b57"
    },
    "attribute_noredupersonlin": {
        "af": "Identiteitsnommer",
        "ar": "\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0647\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a",
        "ca": "N\u00famero d'identificaci\u00f3 local",
        "cs": "Lok\u00e1ln\u00ed identifika\u010dn\u00ed k\u00f3d",
        "da": "Lokalt identifikationsnummer",
        "de": "Lokale Kennummer",
        "es": "N\u00famero de identificaci\u00f3n local",
        "et": "Kohalik isikukood",
        "eu": "Tokiko zenbaki identifikatzailea",
        "fi": "Henkil\u00f6numero",
        "fr": "Immatriculation territoriale",
        "he": "\u05de\u05e1\u05e4\u05e8 \u05d6\u05d4\u05d5\u05ea \u05de\u05e7\u05d5\u05de\u05d9",
        "hr": "Lokalni broj\u010dani identifikator osobe u ustanovi (LOCAL_NO)",
        "hu": "Helyi azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m",
        "id": "Nomor identitas lokal",
        "it": "Numero identificativo locale",
        "ja": "\u652f\u90e8ID",
        "lb": "Identit\u00e9itsnummer",
        "lt": "Vietinis tapatyb\u0117s numeris",
        "lv": "Personas kods",
        "nl": "Identiteitsnummer",
        "nn": "Lokalt brukarnummer (ansattnummer, studentnummer, elevnummer osb)",
        "no": "Lokalt ID-nummer",
        "pl": "Local identity number",
        "pt": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o local",
        "pt-br": "N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Local",
        "ro": "Num\u0103r de identificare local",
        "ru": "\u041c\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440",
        "sl": "Vpisna \u0161tevilka",
        "sr": "Lokalni brojni identifikator osobe",
        "sv": "Lokal identifierare",
        "tr": "Yerel kimlik numaras\u0131",
        "zh": "\u672c\u5730\u8eab\u4efd\u53f7\u7801",
        "zh-tw": "\u672c\u5730\u9a57\u8b49\u78bc"
    },
    "attribute_edupersonprimaryorgunitdn": {
        "af": "Kenmerkende naam (DN) van die persoon se prim\u00eare organisatoriese afdeling",
        "ar": "\u0627\u0644\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0645\u064a\u0632 \u0644\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0631\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644",
        "ca": "Nom distingit (DN) de l'entrada del directori que representa l'identificador",
        "cs": "Jm\u00e9no hlavn\u00ed organiza\u010dn\u00ed jednotky",
        "da": "Prim\u00e6r enhed\/institution",
        "de": "Distinguished name (DN) der prim\u00e4ren Organisationseinheit",
        "es": "Nombre distinguido (DN) de la unidad organizativa primaria de la persona",
        "et": "Peamise all\u00fcksuse unikaalne nimi (DN)",
        "eu": "Pertsonaren antolamendu-unitatearen izen osatua (DN)",
        "fr": "Nom unique (DN) de la section d'origine",
        "he": "\u05e9\u05dd \u05de\u05d6\u05d4\u05d4 (DN) \u05e9\u05dc \u05d4\u05d9\u05d7\u05d9\u05d3\u05d4 \u05d4\u05e2\u05d9\u05e7\u05e8\u05d9\u05ea \u05d1\u05d0\u05d9\u05e8\u05d2\u05d5\u05df \u05d4\u05d1\u05d9\u05ea",
        "hr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove primarne organizacijske jedinice",
        "hu": "A szem\u00e9ly els\u0151dleges szervezeti egys\u00e9g\u00e9nek azonos\u00edt\u00f3 neve (DN-je)",
        "id": "Distinguished name (DN) of person's primary Organizational Unit",
        "it": "Distinguished name (DN) dell'unit\u00e0 organizzativa della persona",
        "ja": "\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u5358\u4f4d\u8b58\u5225\u540d",
        "lt": "Asmens pirminio organizacijos skyriaus atpa\u017einimo vardas",
        "lv": "Personas pamata organiz\u0101cijas vien\u012bbas v\u0101rds (DN)",
        "nl": "Distinguished name (DN) van de organisatie hoofdafdeling waartoe de persoon behoort",
        "nn": "Eintydig namn (DN) til prim\u00e6r organisasjonseining for personen",
        "no": "Entydig navn for organisasjonsenheten som brukeren prim\u00e6rt er tilknyttet",
        "pl": "Nazwa osoby w jednostce organizacyjnej",
        "pt": "DN da unidade org\u00e2nica",
        "ro": "Nume distincitv (DN) al unit\u0103\u021bii organiza\u021bionale primare a persoanei",
        "ru": "\u041e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0438\u043c\u044f (DN) \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Ime (DN) oddelka v doma\u010di organizaciji",
        "sr": "Jedinstveni naziv (DN) korisnikove primarne organizacione jedinice",
        "sv": "LDAP-pekare (DN) till personens pim\u00e4ra organisationsenhet",
        "tr": "Ki\u015finin \u00f6ncelikli Kurumsal Birimi'nin belirgin ad\u0131",
        "zh": "\u4eba\u7684\u4e3b\u8981\u7ec4\u7ec7\u5355\u4f4d\u7684\u8fa8\u522b\u540d\u79f0\uff08DN\uff09",
        "zh-tw": "Distinguished name (DN) of \u500b\u4eba\u4e3b\u8981\u7d44\u7e54\u55ae\u4f4d"
    },
    "attribute_userpassword": {
        "af": "Gebruikerswagwoord",
        "ar": "\u0643\u0644\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631",
        "ca": "Clau o contrasenya i m\u00e8tode d'encriptaci\u00f3 usat",
        "cs": "U\u017eivatelsk\u00e9 heslo (hash)",
        "da": "Hash-v\u00e6rdi af brugerens kodeord",
        "de": "Passwort Hash des Benutzers",
        "es": "Hash de la contrase\u00f1a del usuario",
        "et": "Kasutaja paroolir\u00e4si",
        "eu": "Erabiltzailearen pasahitzaren hash-a",
        "fi": "K\u00e4ytt\u00e4j\u00e4n salasanatiiviste",
        "fr": "Mot de passe chiffr\u00e9",
        "he": "\u05d4\u05d2\u05d9\u05d1\u05d5\u05d1 \u05e9\u05dc \u05e1\u05d9\u05e1\u05de\u05ea \u05d4\u05de\u05e9\u05ea\u05de\u05e9",
        "hr": "Kriptirana zaporka",
        "hu": "A felhaszn\u00e1l\u00f3 jelszava (k\u00f3dolva)",
        "id": "Hash password user",
        "it": "Hash della password utente",
        "ja": "\u30d1\u30b9\u30ef\u30fc\u30c9\u30cf\u30c3\u30b7\u30e5",
        "lt": "Naudotojo slapta\u017eod\u017eio mai\u0161a",
        "lv": "Paroles jauc\u0113jsumma (hash)",
        "nl": "Password hash",
        "nn": "Passord for brukaren (lagra som hash-verdi)",
        "no": "Hash av brukerens passord",
        "pl": "Zakodowane has\u0142o u\u017cytkownika",
        "pt": "Senha do utilizador",
        "pt-br": "Hash da Senha do Usu\u00e1rio",
        "ro": "Parola utilizatorului \u00een format <i>hash<\/i>",
        "ru": "\u0425\u044d\u0448 \u043f\u0430\u0440\u043e\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f",
        "sl": "Uporabnikovo zgo\u0161\u010deno geslo",
        "sr": "He\u0161 vrednost korisnikove lozinke",
        "sv": "Anv\u00e4ndarens l\u00f6senordshash",
        "tr": "Kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u015fifre karmas\u0131",
        "zh": "\u7528\u6237\u5bc6\u7801\u7684HASH\u503c",
        "zh-tw": "\u4f7f\u7528\u8005\u5bc6\u78bc\u7de8\u78bc"
    },
    "attribute_schacuserprivateattribute": {
        "af": "Private informasie elemente",
        "ar": "\u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629",
        "ca": "Elements d'informaci\u00f3 privada",
        "cs": "Priv\u00e1tn\u00ed informa\u010dn\u00ed elementy",
        "da": "Private informationselementer",
        "de": "Private Informationselemente",
        "es": "Elementos de informaci\u00f3n privada",
        "et": "Privaatandmete elemendid",
        "eu": "Informazio pribatuaren elementuak",
        "fi": "Yksil\u00f6iv\u00e4t tunnisteet",
        "fr": "\u00c9l\u00e9ments d'informations priv\u00e9es",
        "he": "\u05e8\u05db\u05d9\u05d1\u05d9 \u05d4\u05de\u05d9\u05d3\u05e2 \u05d4\u05d0\u05d9\u05e9\u05d9",
        "hr": "Postavke privatnosti",
        "hu": "V\u00e9dett adatokat tartalmaz\u00f3 attrib\u00fatumok",
        "id": "Elemen-elemen informasi personal",
        "it": "Elementi informativi privati",
        "ja": "\u500b\u4eba\u60c5\u5831\u8981\u7d20",
        "lt": "Priva\u010dios informacijos elementai",
        "lv": "Priv\u0101t\u0101s inform\u0101cijas elementi",
        "nl": "Priv\u00e9 informatie-elementen",
        "nn": "Private informasjonselement",
        "no": "Private informasjonselement",
        "pl": "Poufne atrybuty",
        "pt": "Elementos privados de informa\u00e7\u00e3o",
        "ro": "Informa\u021bii private",
        "ru": "\u042d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Zasebni informacijski elementi",
        "sr": "Privatni atribut",
        "sv": "Information om vilka attribut som har skyddsbehov",
        "tr": "\u00d6zel bilgi elemanlar\u0131",
        "zh": "\u4e2a\u4eba\u8d44\u6599",
        "zh-tw": "\u500b\u4eba\u8cc7\u6599"
    }
}